摩連奴說。「我只會在絕殺對手才會慶祝，有時你要成熟一點，腳踏實地。」

大巴大巴